今日我正式註冊成為連登仔

求各位巴打絲打祝福

屌你老母

4月1都未到

關事？

見到你個名就聯想到